小早川瀨那真人版

2:05開始

首先底線接波,然後惡魔蝙蝠龍捲風衝出人群,
再用對付呀含個招禁抵對手,直衝達陣

他首先係真人囉

見到好幾下魔鬼電擊槍

撞極都唔跌
咁都叫小早川瀨那

其實ic21 入面好多動作都係參考現實nfl
偏向寫真漫畫

金剛阿含

仆街 動畫佢禁低呀含禁左成三個字

依條友用左0.幾秒就禁低左

仲有大和狗個究極平衡

真人版應該係Tomlinson

有隊友幫佢掃除

搵幾個相樸肥佬圍圈包住佢跑唔得？

似大和
撞左幾野就跌都即刻攞番個平衡感

笑到

現實咁快達陣嘅

光速肥佬 仲要有幾個

我記得以前有條係惡魔蝙蝠俯衝真人版

我有幾個肥佬幫我做包圍我洗跑?

第二球 黑衫果個係 門太
使出惡魔逆火

衝鋒11

力架黎，
似大和多 d

之前見過有條友扮曬野，開波之後慢慢行去對方度達陣
btw，有無惡魔捬衝達陣？

記得幾年前有段空翻過人達陣，但搵唔返

惡魔逆火

其實有好多都會用到一個人俯衝達陣，仲一蛭魔果隻達陣容前中央爆破，亦有trick play 扮中央突破，唔經唔覺傳咗比跑衛繞去後側上去達陣

喜瑪拉雅山接球

應該falcons 嘅devonta freeman似啲 16/17 輕鬆撞散NewEngland 啲defense line

NFL 碧咸

有睇到漫畫就知

接球是地面戰

黑瀨那

似大和下話

佢似係畀人撞到轉咗下

黑豹？進清十郎擒抱被幼長既手擋開
仲有瀨那禁低阿含個頭

瀨那對進

100%match

冇光速

Cam Newton 個 Running touchdown?
2-points attempt 都好多時都會用到

之前見到即刻諗起蛭魔

講緊呢段

on9 黑豹嚟㗎

啲nigger玩到好似俾警察追咁

成日睇highlight都覺得接球員先係主角

門太

QB先係真正主角

同埋佢表達手法誇張，但啲角色嘅數據好似都係啲成年比賽球員正常嘅數據

NFL成日都會用

黑豹

3:16有埋魔蝙蝠鬼影

D隊友保護得咁好都叫小早川

美足真係 力量 速度 耐力 技巧 缺一不可

講到尾都係蠻力大曬

喺光速面前幾大力都係無用

智力都要用到

美足係全世界最講戰術運動 沒有之一只要有隊友保護 唔夠撞都可以rush

如攻城打仗

黑鬼玩曬

D隊友好勤力 完美block哂咁濟

真係好精彩
身體對抗應該係咁多運動當中最強
戰術又多到數唔曬
每隊都要唔同既角色
有坦， 刺客， 射手

btw 睇得多就會發現
衝鋒21 其實無誇大
惡魔蝙蝠幽靈都少事
騰沖 成個人飛起跳過去都見過
有d 跑衛比幾條友抱住都照跑到幾米
有d 接球 直頭唔望後面 單手向前接
好撚癲

Julio

估唔到有咁多人睇NFL

睇gronk 單方面碾壓另一面

當其他運動愈嚟愈講求全能，
美足都真係一大清泉

留意2:20右上黑衫球員
完全唔知做乜 遊魂

對new mexico state

3個撲埋去都推唔跌佢

啲隊友配合好到

完全見唔到佢有回憶

咁冇得咁講
因為美足本身就係要極度擅長一方面既球員

我覺得美足正過覽球

想睇惡魔蝙蝠幽靈

之前有nfl post嫁連登
不過早排休季冇人討論姐
依幾日應該會推上黎

Btw有冇人有玩fantasy

最尾個動作 10分滿分

以前睇動畫
惡魔蝙蝠幽靈唔係個人分身做兩個穿過對面再合返埋咩
真人都做到?

呢個post好正，啲回憶返曬嚟

畫面啫
實際咪即係假身呃走對手重心之後喺另一邊過
當然話令人眼花睇多個影都可能會發生

CLS

個人覺得
RB理想既型態係Marshawn Lynch
Beast mode on真係一騎當千

其實nfl同college都好多呢啲punt return play

ezekiel elliott or le'veon bell

Peterson

有望裁判唔使扣0.3分

好睇過足球籃球

呢個仲癲

6:47開始

咁啱呢排都重睇緊衝鋒21
好好睇